元朗為18區美食之王，不服來辯

一條大馬路教育路西青街千色雞地屌打晒所有其他區

咩菜都有 尼泊爾菜有 大量日本菜
好好食有 嘔吐物有

平有 貴有

自問都成日去其他區食

但元朗完全係18區中既lebron james，c 朗

唯一缺點係成日轉，競爭大，就好似英超咁，d強隊風水輪流轉，由其係今季既阿仙奴，睇怕劇本用唔番。不過日本餐廳太多，有d變成公廁，就好似波鞋界既nmd一樣，總有mk係左近。但近黎yeezy都好當道

正評

弘B認同

元朗！啪啪啪！

元朗！啪啪啪！元朗！啪啪啪！啪啪啪啪！啪啪！

埃及菜都有

荃灣,紅磡表示笑而不語

路德圍 = 曼聯

元朗=車仔

understood?

my ming

ng ming

串皇 諗到就想食

google: english premiere league table

and you will find the truth of life

未食過

我覺得元朗廣場隔離個邊的串燒豬頸肉好味D